# Translation of eventcalendar in zh_CN
# Copyright (C) 2019
# This file is distributed under the same license as the eventcalendar package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eventcalendar\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/Zren/plasma-applet-eventcalendar\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-18 16:52-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-17 16:43+0800\n"
"Last-Translator: Core小睿 <i@coreja.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"

#: ../metadata.desktop ../contents/ui/AgendaView.qml
#: ../contents/ui/UpcomingEvents.qml
msgid "Event Calendar"
msgstr ""

#: ../metadata.desktop
msgid ""
"Plasmoid for a calendar+agenda with weather that syncs to Google Calendar."
msgstr ""

#: ../contents/config/config.qml
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Layout"
msgstr ""

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Timezones"
msgstr "时区"

#: ../contents/config/config.qml ../contents/ui/UpcomingEvents.qml
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Agenda"
msgstr "日程"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: ../contents/config/config.qml ../contents/ui/config/ConfigEvents.qml
msgid "ICalendar (.ics)"
msgstr ""

#: ../contents/config/config.qml ../contents/ui/config/ConfigEvents.qml
msgid "Google Calendar"
msgstr "Google 日历"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../contents/ui/AgendaEventItem.qml ../contents/ui/EditEventForm.qml
#: ../contents/ui/LocaleFuncs.js
msgid "All Day"
msgstr "全天"

#: ../contents/ui/AgendaEventItem.qml
msgid "Hangout"
msgstr ""

#: ../contents/ui/AgendaEventItem.qml ../contents/ui/AgendaTaskItem.qml
msgid "Edit"
msgstr ""

#: ../contents/ui/AgendaEventItem.qml ../contents/ui/AgendaTaskItem.qml
msgid "Delete Event"
msgstr "删除事件"

#: ../contents/ui/AgendaEventItem.qml ../contents/ui/AgendaTaskItem.qml
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#: ../contents/ui/AgendaEventItem.qml ../contents/ui/AgendaTaskItem.qml
msgid "Edit in browser"
msgstr "在浏览器中编辑"

#: ../contents/ui/AgendaListItem.qml
msgctxt "agenda date format line 1"
msgid "MMM d"
msgstr ""

#: ../contents/ui/AgendaListItem.qml
msgctxt "agenda date format line 2"
msgid "ddd"
msgstr ""

#: ../contents/ui/AgendaTaskItem.qml ../contents/ui/LocaleFuncs.js
msgctxt "short month+date format"
msgid "MMM d"
msgstr ""

#: ../contents/ui/calendars/CalendarManager.qml
msgctxt "event with no summary"
msgid "(No title)"
msgstr "（没有标题）"

#: ../contents/ui/CalendarSelector.qml
msgid "[No Calendars]"
msgstr "[没有日历]"

#: ../contents/ui/calendars/GoogleCalendarManager.qml ../contents/ui/Logic.qml
msgid "HTTP Error %1: %2"
msgstr ""

#: ../contents/ui/calendars/GoogleCalendarManager.qml ../contents/ui/Logic.qml
msgid "Could not connect"
msgstr ""

#: ../contents/ui/calendars/GoogleCalendarManager.qml ../contents/ui/Logic.qml
msgid "Will try again soon."
msgstr ""

#: ../contents/ui/calendars/GoogleCalendarManager.qml
#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml ../contents/ui/Logic.qml
msgid ""
"Widget has been updated. Please logout and login to Google Calendar again."
msgstr ""

#: ../contents/ui/calendars/GoogleCalendarManager.qml
msgid "Too many web requests. Will try again soon."
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Show agenda"
msgstr "显示日程"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Font Size:"
msgstr "字体大小："

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
#: ../contents/ui/config/ConfigLayout.qml
msgid "px"
msgstr "像素"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid " (0px = <b>System Settings > Fonts > General</b>)"
msgstr " （0像素 = <b>系统设置 > 字体 > 常规</b>)"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Weather Icon"
msgstr "天气图标"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Icon Outline"
msgstr "图标轮廓"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Weather Text"
msgstr "天气文字显示"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Position:"
msgstr "位置："

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Click Weather:"
msgstr "点击天气："

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Open City Forecast In Browser"
msgstr "在浏览器中打开城市天气预报"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Click Date:"
msgstr "点击日期："

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Open New Event In Browser"
msgstr "在浏览器中新建事件"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Open New Event Form"
msgstr "在窗体中新建事件"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Event description"
msgstr "事件详情"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Hide 'All Day' text"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Google Hangouts link"
msgstr "Google Hangouts 链接"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Click Event:"
msgstr "点击事件："

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Open Event In Browser"
msgstr "在浏览器中打开事件"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Show multi-day events:"
msgstr "显示跨天事件："

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "On all days"
msgstr "每一天都展示"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Only on the first and current day"
msgstr "仅在第一天和今天展示"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Remember selected calendar in New Event Form"
msgstr "在新建事件时记住选中的日历"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Current Month"
msgstr "当前月"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Always show next 14 days"
msgstr "总是显示接下来14天的事件"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Hide completed events"
msgstr "隐藏已完成事件"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Show all events of the current day (including completed events)"
msgstr "在当前天展示所有的事件（包括已完成事件）"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "In Progress"
msgstr "进行中的事件"

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Day Spacing:"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigAgenda.qml
msgid "Event Spacing:"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Show calendar"
msgstr "显示日历"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Scroll to event in Agenda"
msgstr "在日程里跳转到事件"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Double-click on Date:"
msgstr "双击日期："

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "New Google Calendar Event (Web Browser)"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Do Nothing"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Current Month Title:"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml ../contents/ui/MonthView.qml
msgctxt "calendar title format for current month"
msgid "MMMM d, yyyy"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Show Borders"
msgstr "显示边框"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Show Week Numbers"
msgstr "显示周数"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Highlight Current Day / Week"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "First day of week:"
msgstr "一周的第一天："

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Event Badge:"
msgstr "事件标记："

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Theme"
msgstr "跟随主题"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Dots (3 Maximum)"
msgstr "事件点（最大3个）"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Bottom Bar (Event Color)"
msgstr "事件条（事件颜色）"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Bottom Bar (Highlight)"
msgstr "事件条（高亮）"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Count"
msgstr "事件计数"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Radius:"
msgstr "圆角："

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Selected:"
msgstr "选中："

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Solid Color (Highlight)"
msgstr "纯色（高亮）"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Today:"
msgstr "今天："

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Solid Color (Inverted)"
msgstr "纯色（反转色）"

#: ../contents/ui/config/ConfigCalendar.qml
msgid "Big Number"
msgstr "放大数字"

#: ../contents/ui/config/ConfigEvents.qml
msgid "Event Calendar Plugins"
msgstr "Event Calendar 插件"

#: ../contents/ui/config/ConfigEvents.qml
msgid "Plasma Calendar Plugins"
msgstr "Plasma 日历插件"

#: ../contents/ui/config/ConfigEvents.qml
#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: ../contents/ui/config/ConfigEvents.qml
msgid "Refresh events every: "
msgstr "刷新事件频率： "

#: ../contents/ui/config/ConfigEvents.qml
#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgctxt "Polling interval in minutes"
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: ../contents/ui/config/ConfigEvents.qml
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ../contents/ui/config/ConfigEvents.qml
msgid "Event Starting"
msgstr "事件开始"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Widgets"
msgstr "小部件"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid ""
"Show/Hide widgets above the calendar. Toggle Agenda/Calendar on their "
"respective tabs."
msgstr "请在分别在日程/日历的页面上显示/隐藏小部件。"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Meteogram"
msgstr "天气预报图"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml ../contents/ui/TimerModel.qml
msgid "Timer"
msgstr "倒计时器"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
#: ../contents/ui/lib/ConfigNotification.qml
msgid "SFX:"
msgstr "音效："

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Time Format"
msgstr "时间格式"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Time Format Documentation"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid ""
"The default font for the Breeze theme is Noto Sans which is hard to read "
"with small text. Try using the Sans Serif font if you find the text too "
"small when adding a second line."
msgstr ""
"Breeze的默认字体Noto Sans在小字体下很难辨别。如果当加入第二行的时候感觉字体太"
"小的话，可以试试用Sans Serif字体。"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid ""
"You can also use %1 or %2 to style a section. Note the single quotes around "
"the tags are used to bypass the time format."
msgstr ""
"你也可以使用 %1 或者 %2 自己定制时间格式。注意在标签旁的单引号是用来转义的，"
"防止和时间格式混淆。"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Font:"
msgstr "字体："

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Fixed Clock Height: "
msgstr "固定时钟高度： "

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid " (0px = scale to fit)"
msgstr " (0像素 = 自适应缩放)"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Line 1:"
msgstr "第一行："

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Preset:"
msgstr "预设："

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Line 2:"
msgstr "第二行："

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Mouse Wheel"
msgstr "鼠标滚轮"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Run Commands"
msgstr "运行命令"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Scroll Up:"
msgstr "上滑："

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Scroll Down:"
msgstr "下滑："

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Volume (No UI) (amixer)"
msgstr "音量（无图像）（amixer）"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Volume (UI) (qdbus)"
msgstr "音量（有图像）（qdbus）"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Desktop Widget: Show background"
msgstr "桌面部件：显示背景"

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Debugging"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Debugging will log sensitive information to:"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigGeneral.qml
msgid "Enable Debugging"
msgstr "开启Debugging"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid "Currently Synched."
msgstr "当前已同步。"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid "To sync with Google Calendar"
msgstr "用以与Google日历同步"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid ""
"Visit <a href=\"%1\">%2</a> (opens in your web browser). After you login and "
"give permission to access your calendar, it will give you a code to paste "
"below."
msgstr ""
"访问 <a href=\"%1\">%2</a> （会在浏览器中打开）。在你登录并授权访问你的日历"
"后，请在下方粘贴网页提供的授权码。"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid "Copy Link"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid "Enter code here (Eg: %1)"
msgstr "请在此输入授权码 （例如： %1）"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid "Invalid Google Authorization Code"
msgstr "无效的Google授权码"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
#: ../contents/ui/config/ConfigICal.qml
msgid "Calendars"
msgstr "日历"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../contents/ui/config/ConfigGoogleCalendar.qml
msgid "Tasks"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigICal.qml
msgid "Add Calendar"
msgstr "添加日历"

#: ../contents/ui/config/ConfigICal.qml
msgid "New Calendar"
msgstr "新建日历"

#: ../contents/ui/config/ConfigICal.qml
msgid "Calendar Label"
msgstr "日历标签"

#: ../contents/ui/config/ConfigICal.qml
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ../contents/ui/config/ConfigICal.qml
msgid "iCalendar (*.ics)"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigLayout.qml
msgid "Calendar to the left of the Agenda (Two Columns)"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigLayout.qml
msgid "Agenda below the Calendar (Single Column)"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigTimezones.qml
msgid "Tooltip"
msgstr "选择"

#: ../contents/ui/config/ConfigTimezones.qml
msgid "Cannot deselect Local time from the tooltip"
msgstr "本地时间为必选项"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "API App Id:"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "City Id:"
msgstr "城市Id："

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Eg: 5983720"
msgstr "例如：1791247"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Find City"
msgstr "查找城市"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Eg: on-14"
msgstr "例如：on-14"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Update forecast every: "
msgstr "更新天气预报频率： "

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Show next "
msgstr "显示后 "

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid " hour"
msgid_plural " hours"
msgstr[0] " 小时"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid " in the meteogram."
msgstr " 的天气预报。"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Units:"
msgstr "单位："

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Celsius"
msgstr "摄氏度"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏度"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Kelvin"
msgstr "开尔文"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Rain"
msgstr "降水"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Positive Temp"
msgstr "零上温度"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Negative Temp"
msgstr "零下温度"

#: ../contents/ui/config/ConfigWeather.qml
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: ../contents/ui/config/OpenWeatherMapCityDialog.qml
#: ../contents/ui/config/WeatherCanadaCityDialog.qml
msgid "Select city"
msgstr "选择城市"

#: ../contents/ui/config/OpenWeatherMapCityDialog.qml
#: ../contents/ui/config/WeatherCanadaCityDialog.qml
msgid "Fetched from <a href=\"%1\">%1</a>"
msgstr "数据来源于网站 <a href=\"%1\">%1</a>"

#: ../contents/ui/config/OpenWeatherMapCityDialog.qml
#: ../contents/ui/config/WeatherCanadaCityDialog.qml
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: ../contents/ui/config/OpenWeatherMapCityDialog.qml
#: ../contents/ui/config/WeatherCanadaCityDialog.qml
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../contents/ui/config/OpenWeatherMapCityDialog.qml
#: ../contents/ui/config/WeatherCanadaCityDialog.qml
msgid "Id"
msgstr ""

#: ../contents/ui/config/OpenWeatherMapCityDialog.qml
#: ../contents/ui/config/WeatherCanadaCityDialog.qml
msgid "City Webpage"
msgstr "城市网页"

#: ../contents/ui/config/OpenWeatherMapCityDialog.qml
#: ../contents/ui/config/WeatherCanadaCityDialog.qml
msgid "Open Link"
msgstr "打开链接"

#: ../contents/ui/DateTimeSelector.qml
msgctxt "event editor date format"
msgid "d MMM, yyyy"
msgstr ""

#: ../contents/ui/DurationSelector.qml
msgid "to"
msgstr ""

#: ../contents/ui/EditEventForm.qml ../contents/ui/EditTaskForm.qml
msgid "Event Title"
msgstr "事件标题"

#: ../contents/ui/EditEventForm.qml
msgid "Add location"
msgstr ""

#: ../contents/ui/EditEventForm.qml ../contents/ui/EditTaskForm.qml
msgid "Add description"
msgstr ""

#: ../contents/ui/EditEventForm.qml ../contents/ui/EditTaskForm.qml
msgid "&Save"
msgstr "保存"

#: ../contents/ui/EditEventForm.qml ../contents/ui/EditTaskForm.qml
#: ../contents/ui/TimerInputView.qml
msgid "&Cancel"
msgstr "取消"

#: ../contents/ui/EditTaskForm.qml
msgid "Add due date"
msgstr ""

#: ../contents/ui/lib/AppletVersion.qml
msgid "<b>Version:</b> %1"
msgstr "<b>版本：</b> %1"

#: ../contents/ui/lib/ConfigFontFamily.qml
msgctxt "Use default font"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../contents/ui/lib/ConfigSound.qml
msgid "Choose a sound effect"
msgstr "选择一个音效"

#: ../contents/ui/lib/ConfigSound.qml
msgid "Sound files (%1)"
msgstr ""

#: ../contents/ui/lib/ConfigSound.qml
msgid "All files (%1)"
msgstr ""

#: ../contents/ui/LocaleFuncs.js
msgctxt "event time on the hour (24 hour clock)"
msgid "h"
msgstr "hh:mm"

#: ../contents/ui/LocaleFuncs.js
msgctxt "event time (24 hour clock)"
msgid "h:mm"
msgstr "hh:mm"

#: ../contents/ui/LocaleFuncs.js
msgctxt "event time on the hour (12 hour clock)"
msgid "h AP"
msgstr ""

#: ../contents/ui/LocaleFuncs.js
msgctxt "event time (12 hour clock)"
msgid "h:mm AP"
msgstr ""

#: ../contents/ui/LocaleFuncs.js
msgctxt "date (%1) with time (%2)"
msgid "%1, %2"
msgstr ""

#: ../contents/ui/LocaleFuncs.js
msgctxt "from date/time %1 until date/time %2"
msgid "%1 - %2"
msgstr ""

#: ../contents/ui/Logic.qml
msgid "Weather API limit reached"
msgstr ""

#: ../contents/ui/Logic.qml
msgid "Logged out of Google. Please login again."
msgstr ""

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Set Language..."
msgstr "设置语言..."

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Set Locale..."
msgstr "设置本地化..."

#: ../contents/ui/MeteogramView.qml
#, c-format
msgid "%1mm"
msgstr ""

#: ../contents/ui/MonthView.qml
msgctxt "calendar title format for other months of current year"
msgid "MMMM"
msgstr ""

#: ../contents/ui/MonthView.qml
msgctxt "calendar title format for months not from current year"
msgid "MMMM, yyyy"
msgstr ""

#: ../contents/ui/NewEventForm.qml
msgid "Eg: 9am-5pm Work"
msgstr "例如：9am-5pm 工作"

#: ../contents/ui/PopupView.qml
msgid ""
"Weather not configured.\n"
"Go to Weather in the config and set your city,\n"
"and/or disable the meteogram to hide this area."
msgstr ""
"天气没有配置。\n"
"请在天气配置中设置你的城市，\n"
"或者选择是否显示天气预报。"

#: ../contents/ui/PopupView.qml
msgid "Error fetching weather."
msgstr ""

#: ../contents/ui/TimerInputView.qml
msgid "&Start"
msgstr ""

#: ../contents/ui/TimerModel.qml
msgctxt "short form for %1 hours"
msgid "%1h"
msgstr ""

#: ../contents/ui/TimerModel.qml
#, c-format
msgctxt "short form for %1 minutes"
msgid "%1m"
msgstr ""

#: ../contents/ui/TimerModel.qml
#, c-format
msgctxt "short form for %1 seconds"
msgid "%1s"
msgstr ""

#: ../contents/ui/TimerModel.qml
msgid "Timer finished"
msgstr "倒计时结束"

#: ../contents/ui/TimerModel.qml
msgid "%1 has passed"
msgstr "%1过去了"

#: ../contents/ui/TimerModel.qml ../contents/ui/TimerView.qml
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: ../contents/ui/TimerView.qml
msgid "Pause Timer"
msgstr "暂停倒计时"

#: ../contents/ui/TimerView.qml
msgid "Start Timer"
msgstr "开始倒计时"

#: ../contents/ui/TimerView.qml
msgid "Scroll to add to duration"
msgstr "滑动滚轮调整时间"

#: ../contents/ui/TimerView.qml
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: ../contents/ui/TimerView.qml
msgid "Set Timer"
msgstr "设置倒计时"

#: ../contents/ui/UpcomingEvents.qml
msgid "Events Starting"
msgstr "事件开始"

#: ../contents/ui/UpcomingEvents.qml
msgid "Events In Progress"
msgstr "正在进行的事件"

#: ../contents/ui/UpcomingEvents.qml
msgid "Upcoming Events"
msgstr "即将到来的事件"

#~ msgid ""
#~ "Enable Debugging\n"
#~ "This will log sensitive information to ~/.xsession-errors"
#~ msgstr ""
#~ "开启Debugging\n"
#~ "敏感信息会被记录在 ~/.xsession-errors下"

#~ msgid "Choose"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Agenda to the left (Two Columns)"
#~ msgstr "日程显示在日历左侧（双列显示）"

#~ msgid "Agenda above the month (Single Column)"
#~ msgstr "日程显示在日历上方（单列显示）"

#~ msgid "Event Description"
#~ msgstr "事件描述"

#~ msgid "Edit title"
#~ msgstr "编辑标题"

#~ msgid "Edit description"
#~ msgstr "编辑详情"

#~ msgid "Discard"
#~ msgstr "忽略"

#~ msgid "Edit date/time"
#~ msgstr "编辑日期/时间"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "Event Summary"
#~ msgstr "添加标题"
